幾時開始乜節日都變哂情人節

平安夜聖誕節都算啦
依家連中秋節都變咗陪女節
中秋唔係應該一家人食飯㗎咩
毒撚好酸

係囉屌中秋關女朋友咩事

端午節冬至陪女我都聽過
依家真係痴撚線㗎